重貨857

幾時開快車

點解冇人講油股

5.12
5.98
5.23
各買咗10000股

同好

《經濟通通訊社２７日專訊》中石油集團旗下中油國際中亞公司阿克糾賓項目成功中標哈薩
克傑列斯肯兩勘探區塊，總面積４５００平方公里。
兩勘探區塊分別為傑列斯肯Ⅰ及Ⅱ，位於阿克糾賓項目北特魯瓦油田向南延伸地帶，總面積
４５００平方公里，是項目原有勘探總面積的１﹒３倍，相當於一個青海湖面積。
中石油去年中標哈國５號勘探區塊，總面積２５０平方公里。（ｋｌ）